執到八達通會點處理？

非個人八達通，冇自動增值

用手機查下張卡仲有冇錢，有就去7仔用哂佢，然後放入垃圾桶

警署報失三個月後無人攞都唔會歸你，因為係八達通公司財產

利申試過

會俾閉路影到